有冇巴絲用過洗車俠

嘩，我幫你洗算啦

用過一兩次之後以後唔用 雖然係黃 但係又貴又唔乾淨 我寧願比110比人用水洗

邊度有得洗車
我港島區

咪癲啦

我九龍洗開

的士佬交更嗰陣俾幾十叫佢幫你抹埋

你講堅定流？

車場冇得用水洗車 白色車好污糟

好多社企都好閪利申讀社工 見好多呢d野

乜買plan要跟車牌架咩？
我買開果間我俾左三個車牌佢

佢話要指定車牌喎 屌人痴車牌去第二架車

我都聽聞過
但冇諗過冇例外

iBakery唔錯既

唔少係用心經營 但唔用腦經營

讀得書少表達得唔好
我意思係我買開果間洗車屋但唔係洗車俠

兩舊水上門洗嗰個plan ok喇
街邊啲洗車鋪求尻期洗幾嘢都要舊幾水 又要等位又盛

巴打個名，同間cafe有冇關係

呢篇野有咩問題？
講道理ja 佢又俾人恰係佢既不幸
大前提係唔好恰番我

我買左$7xx 買5次送2次
而家先用得一次
唔知點捱落去 又退唔番錢

佢哋啲人係比較參差，有啲真係洗得好乾淨，有啲就真係好 hea

你試下叫佢俾你轉用200幾嗰個plan
so far我覺得ok
呢啲嘢我覺得一分錢一分貨

無